{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_036041",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3014476",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보은 자바라 무인텔"
    },
    "text": "所属している俗離山マルティジェに位置するプライベート無人テルは、15室の客室を持っています。様々な言語で案内サポートが可能で、最新の政策により23年4月にリニューアルしてオープンしました。顧客満足のために最善を尽くし、予約が完了すると、一日前に客室の割り当てと利用方法をメールで送信します。客室内にはバスタブとビデが完備されており、無料WIFIとPCの使用が可能です。ただし、ペットは同伴入場ができず、自炊の場合は強制退室と清掃費の請求が可能です。 また、NetflixとバスタブVIPが客室に提供されます。客室タイプはツインと一般があり、周辺には多くの観光地やゴルフCC、国民体育センターがあります。この宿は静かで清潔で、他の無人テルと一緒に安全感を感じることができ、水もよく出る場所で休息することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "このプライベート無人テルはどこに位置していますか？",
            "answer": "このプライベート無人テルは俗離山マルティジェに位置しています。"
        },
        {
            "question": "このプライベート無人テルはいくつの客室を持っていますか？",
            "answer": "このプライベート無人テルは15室の客室を持っています。"
        },
        {
            "question": "このプライベート無人テルはいつリニューアルオープンしましたか？",
            "answer": "このプライベート無人テルは23年4月にリニューアルしてオープンしました。"
        },
        {
            "question": "このプライベート無人テルではどのような言語で案内サポートが可能ですか？",
            "answer": "このプライベート無人テルでは様々な言語で案内サポートが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約が完了すると、客室の割り当てと利用方法はどのように通知されますか？",
            "answer": "予約が完了すると、一日前に客室の割り当てと利用方法をメールで送信します。"
        },
        {
            "question": "客室内にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室内にはバスタブとビデが完備されており、無料WIFIとPCの使用が可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは同伴入場できますか？",
            "answer": "ペットは同伴入場ができません。"
        },
        {
            "question": "自炊は可能ですか？",
            "answer": "自炊の場合は強制退室と清掃費の請求が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなサービスが提供されますか？",
            "answer": "客室にはNetflixとバスタブVIPが提供されます。"
        },
        {
            "question": "このプライベート無人テルの周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "このプライベート無人テルの周辺には多くの観光地やゴルフCC、国民体育センターがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような特徴を持っていますか？",
            "answer": "この宿は静かで清潔で、他の無人テルと一緒に安全感を感じることができ、水もよく出る場所で休息することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 465
    }
}